[有圖] 幫幫手 我有幾個朋友失蹤接近24小時

佢哋分別係：

大家幫幫手搵返佢哋出嚟

好擔心佢哋安危

鞭屍師

尋人師

又鞭師

屍師TVB

On9冇人推post就收皮啦🤡

你試吓去啲行動po 大把係樓主自推

推

過咗成個月推唔到啦

死班兒登左膠
含撚啦